港大拆路障廢老疑似吸毒後出現幻覺

廢老疑似吸毒後出現幻覺

附近玩魔法應該嚇走佢地

請問佢地推緊咩lol....

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動